距離香港滅亡還剩27小時18分

一代歷史終結，我愛香港，我愛香港人，有緣再見

淪陷咗接近廿三年
終究要滅亡

七一上街先

傻仔黎

死係重生係開始